Leto
O prázdninách v lete byl jsem doma .
Připravoval svoje . dokumenty pro studium v Čechach .
Nazačátku červnu měl jsem zkoušky .
A pak už jsem měl volno .
Za tim oslavili jsme Abiturienský vičirek .
Byl to pekny vičírek , který tyrval až do rána .
V lete věnoval jsem hodne času na tenis a ještě chodil do fitnesu každy den .
V půlce července odjel jsem do semipalatinsku na několik týdnů .
V semipalatinské bydlí hodne mych přibuznych .
Pak už zbytek prazdnin jsem se snažil trávit se svou rodinou .
Každý den jezdili jsme do zabavniho centruma s malou sestrou .
Pak už jsem odježdil do Prahy a tím se moji letni prazdniny skončili .
MODA
Nemám velké nároky na oblečený .
Opravdu veškeré oblečený kupuju pro mě sestra a mama .
Jsem takové člověk který nemá rad utracet hodně penez na modu .
Nezajima mě značky .
Z oblečený prezeruju něco kom fortniho .
Styl . to ke harmonie mezi osobnosti člověka a tím , jak vypada navenek , ale pro mě nejduležitejši je obyvěc byla alespoň komfortni .
Napřiklad nějake oblibeny džiny a trička .
Nemám rad žive barvy a bliskave oblečeni .
Ne chci utracet hodne času v obchodech a hledat to co mi bude slušet a co je zrovna v mode , hledam alespoň to , v čem se budu citit přijemně a sam sebou .
